致各位手足

各位手足，一路走來，你們無比勇氣，決心和智慧，我真係十分感動，向你們致敬，我想講就是玩的時候要聰明和小心，向警署襲擊我睇到有點兒心驚驚，不想你們被捕和受傷，希望每天可以平安回家，不用父母擔心

現時最好係番去